[時時精綵不可思議]告東尼馬房討厭區

告東尼
年齡： 60歲
背景：
告東尼是香港業餘賽馬年代著名騎師告魯士的兒子，其兄告達理亦是現役練馬師。告東尼是香港賽馬會見習騎師學校於1972年創校時，首批獲取錄者之一。他於1973/1974年度馬季展開策騎生涯，曾六次奪得香港冠軍騎師榮銜，從騎期間共贏得九百四十六場頭馬。告東尼亦曾在歐洲勝出一級賽，並曾夥拍出色雌馬「三連圖」取勝。他於1996年獲發練馬師牌照，並於1999/2000年度馬季首次榮膺香港冠軍練馬師，其後於2005年再奪此項殊榮，並創下當時一季勝出最多頭馬（九十一場）及贏得最多獎金（一億一千三百萬港元）的紀錄。他曾訓練的賽駒之中，以曾經連勝十七場的香港馬王「精英大師」名氣最大。
成就：
香港冠軍騎師（1978/1979、1980/1981、1982/1983、1983/1984、1985/1986及1994/1995年度馬季）；香港冠軍練馬師（1999/2000及2004/2005年度馬季）。
主要賽事冠軍：
香港一哩錦標（2003年「幸運馬主」、2010年「締造美麗」、2016年「美麗大師」）、香港盃（2011及2012年「加州萬里」）、香港短途錦標（2003及2004年「精英大師」、2015年「幸福指數」）、冠軍一哩賽（2005及2006年「牛精福星」）、愛彼女皇盃（2015年「將男」）、香港金盃（2004年「牛精福星」、2005年「開心精采」、2011年「加州萬里」）、百週年紀念短途盃（2004及2005年「精英大師」、2015年及2017年「幸福指數」）、主席短途獎（2004及2005年「精英大師」）、香港打吡大賽（2004年「幸運馬主」、2008年「喜蓮福星」）、董事盃（2005年「牛精福星」、2006年「金碧明珠」、2011年「締造美麗」、2014年「將男」）、女皇銀禧紀念盃（2005年「精英大師」、2009年「再領風騷」、2011年「締造美麗」）、冠軍暨遮打盃（2013年「加州萬里」、2014年及2016年「將男」、2015年「喜蓮巨星」）、短途馬錦標（2005年「精英大師」）、安田紀念賽（2006年「牛精福星」）。
在港累積頭馬（截至2017/18馬季開始時）：
一千一百二十場（勝出率：百分之十點五八）。

掛住睇馬開錯符號
自膠

留力正賽

美麗大師

屌你老母美麗大師

出15隻笑死人咩

佢今日就不可思議啦

又嚟到快活谷
R2 超自然
衰馬一隻 22次未入過q 13次10倍樓下呃人錢
R3 加洲勇將
暫時4班能力好一般 慳下慳下又唔排除3344嘅
吳嘉晉無乜分頭你買埋我嗰份
R4 星光大師
今季表現失望 幾次內檔慳埋都腳軟 今次12檔
R5 萬事醒
一個字放啦擺埋個-7上去 睇你信唔信佢功力
反正我唔信啦 不過終於有啲分頭又啱唔啱食呀
R6 風火勁駒
上年贏個績唔曳 但係咪咁快上力又係未知數
R8 劍聶風
最似樣呢隻 上次死磅多追得幾好 不過3班對手同上次爭好遠 睇蔡頭醒唔醒目

結論:都係出嚟搞笑居多

今季食左屎

做得陰質嘢多

今日去馬

見親佢啲馬都要諗一大輪